{
  \setlength{\parindent}{0cm}

  Студент: Карманов Антон Сергеевич, ИВТС-401 \\
  Руководитель: к.~т.~н., Ботов Дмитрий Сергеевич \\
  Тема: Разработка модуля генерации отчётов для Комплекса технических решений
  перехода на отечественные операционные системы \\

  \begin{center}
  \textbf{Календарный план \\
    выполнения выпускной квалификационной работы (ВКР) бакалавра}
  \end{center}

  \begin{table}[H]
    \fontsize{12pt}{11pt}\selectfont
    \begin{tabularx}{\textwidth}{|c*{5}{|X}|}

      \hline
      \thead{№ \\ пп} &
      \thead{Этап} &
      \thead{Срок \\ сдачи} &
      \thead{Отчётность} &
      \thead{Дата \\ выполнения} &
      \thead{Подпись \\ научного \\ руководителя} \\
      \hline

      1. & Обзор технических решений &
      15.12.2019 & Обзор средств реализации модуля & & \\
      \hline

      2. & Проектирование модуля &
      25.12.2019 & Задание на разработку, Проектирование модуля & & \\
      \hline

      3. & Разработка модуля &
      10.02.2020 & Практическая часть & & \\
      \hline

      4. & Компоновка текста работы &
      20.02.2020 & Полный текст ВКР & & \\
      \hline

      5. & Проверка текста научным руководителем &
      22.03.2020 & Подпись руководителя & & \\
      \hline

      6. & Нормоконтроль &
      23.03.2020 & Подпись ответственного за нормоконтроль & & \\
      \hline

      7. & Подготовка доклада &
      24.03.2020 & Презентация, предзащита & & \\
      \hline

      8. & Защита &
      25.03.2020 & & & \\
      \hline

    \end{tabularx}
  \end{table}
}

\newpage
